［撚狗］係時候叫「香港警察、走去自殺」

啲狗成日話區選會證明冇人支持曱甴，而家證明社會冇人支持啲狗，佢哋係人民公敵。所以撚狗口號係：

黑警自殺

因為佢哋連自己信仰既「服務市民」都被證明係錯既，已經冇生存意義，可以以死謝罪了。

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

叫咗好耐吞槍自殺

佢哋信仰邊係「服務市民」

佢哋先係曱甴

警員在理大外開咪：「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

Push